啲警察係咪戇撚鳩

咁嘅理由都講得出

追住啲狗仔狗女 不停講
黑警黑社會 黑警黑社會

都唔係第一日知佢哋on9
唔好期望佢哋會講真話，當笑話聽完就算
不過佢答完可以唔面紅果下要讚

頭先仲話拖行示威者係送佢去安全既地方添

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

其實佢地唔係on9

係佢地當我地on9姐.....

學足晒支那咁夠無恥就得
一副咬我食既閪樣

叫人唔好搞自己仔女
自己又打返人哋啲仔女
呢個係乜撚嘢世界

老實講西方世界早就有對付呢樣方法
就係八國聯軍咁一拳一拳打落塊面度
因為知道同班柒頭講文明道理係冇用

佢哋開記者會根本都唔係想交待，只係出嚟尻up啲理由comfort自己人同藍絲、抹黑抗爭者，鐳射槍示範嘅已經係一個好明顯嘅例子

其實呢d片
高層黑警都可以講d咁既野
可唔可以拎上法庭去證明黑警係懷敵意
根本唔係可信既證人
如果可以的話
好多義士都會冇事

不如話俾市民屌甩哂

笑撚咗
以佢邏輯，狗仔都係返學郁得多先跌咗隻手腳啫

搵幾條柒姑碌出嚟鳩噏，hea回，就知黑犬係擺明車馬想抗爭升級，大家要沉著應戰

香港人加油

收皮啦 叫你show出嚟咪又十問十唔應

由佢啦 無咪無囉
成個警隊都係罪人
你理佢有冇冧把
All or nothing
我地輸就有冧把都無得追究
贏就成個警隊取諦 that’s it

岩先有睇 一講依個問題
er sir好似死左機咁
不停er加緊張到仆街
連自己都呃唔到 點講大話呀
咁廢不如死左佢 好不？
咪撚出黎獻世啦 柒頭

唔知係咪....

而家D警察 完全唔專業